入黎報下自己有幾多手匯豐

我先：冇

5 股

1股

屋企人百幾手死都唔放

冇

20

1股$68

-4

0

1手

英國狗我屌哂你地老母

0手

百幾手咁上年收幾錢息?

D錢又唔是你的

維持不派息

有一股 !

50手@$55

終於0

50手$75

1手36.5

唔使數, MPF一褲都係。人人有份。